（認真）90-94 而家做緊咩、月入幾多？

我先：
教育行業 20k左右
講埋咩u 咩major : hku Ba

漏左：Grad左年幾兩年

重開 上班台冇人理

13k
廣告design
BU social sci + education double degree

Fresh grad?

上年grad

推

重實招來

22k 水手 92jj

連登人工吹水大會正式開始

水族師
$0

水手係行船？

廚房，19.5k

14k * 14.5

logistics JJ

Grad左年半 it狗 22k

i大 grad 3年
21.5k 14個月 工程撚

94 38k ive grad

IT起薪好高

繼續吹

邊間u?

94
Gbus
I bank
6m/month 加年尾花紅20m

91年 i大12年Grad
27k 工程撚

第x屆吹水大會???